\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \acro{AAL}     {Ambient Assisted Living}
  \acro{TFG}     {Trabajo Fin de Grado}
  \acro{H2020}   {Horizonte 2020}
  \acro{BoW}     {Bag of Words}
  \acro{API}	    {Application Programming Interface}
  \acro {SDK}   {Software Development Kit}
  \acro {RGB}   {Red Green Blue}
  \acro {ADT}   {Android Development Tools}
  \acro {IDE}   {Integrated Development Environment}
  \acro{TCP}    {Transmission Control Protocol}
  \acro{UDP}		{User Datagram Protocol}
  \acro{DWT}		{Discrete Wavelet Transform}
  \acro{SVM}		{Support Vector Machines}
  \acro{PYME}   {Pequeñas y Medianas Empresas}
  \acro{AmI}    {Ambient Intelligence}
  \acro{DFT}    {Transformada  Discreta de Fourier}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
